# Transcript of Pepper&Carrot Episode 17 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 17: En ny begyndelse

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spidskommen|1|False|Men Pepper... ...Kom tilbage...
Pepper|2|False|NEJ! JEG REJSER MIN VEJ!!
Pepper|3|False|I lærer mig ikke ægte hekseri! Jeg smutter!... Hen til Ah-heksene!
Lyd|4|False|Wo oo shh !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Nå, lad os flyve til månenedgangenes land.
Pepper|2|False|Shichimi vil fortælle os, hvordan vi kommer ind hos Ah-heksene.
Pepper|3|False|Carrot, find kortet og kompasset frem: der er for mange skyer og jeg kan ikke se, hvor jeg flyver.
Pepper|5|True|Pokkers!
Pepper|6|True|Turbulens!
Pepper|7|False|HOLD FAST!
Pepper|9|False|Åh nej!!!
Lyd|8|False|BrrOoooOoo! !|nowhitespace
Skrift|4|False|N

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Kr rAsh ! !|nowhitespace
Lyd|2|False|Kr rAsh ! !

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Monster|5|True|Piv! !
Monster|6|False|Piv! !
Pepper|1|False|Vær nu ikke bange, Carrot...
Cayenne|2|True|”Intens øjenkontakt er bedre end ubrugelige trylleformularer!...
Pepper|4|False|Jeg havde nu foretrukket at lære nogle gode angrebs-trylleformularer, men ok...
Pepper|7|True|Pokkers... hverken kost eller udstyr.
Pepper|8|False|Vejen bliver lang...
Cayenne|3|False|... Tæm dem. Dominér dem!”

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spidskommen|4|False|"At kende spiselige planter er at vide hvor man finder færdiglavede eliksirer mod sult."
Pepper|6|False|Har hun i det mindste lært mig én?
Pepper|2|True|Jeg kan heller ikke mere...
Pepper|3|False|Og det er flere dage siden vi har spist.
Carrot|1|False|Rumle
Pepper|5|True|Men ægte eliksirer?...

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Timian|1|False|"En ægte Kaosah-heks har hverken brug for kort eller kompas under en stjernehimmel."
Pepper|3|True|Hold ud Carrot!
Pepper|4|False|Se, vi er her!
Pepper|2|False|... jeg ville hellere have haft spådomsundervisning!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|7|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0. Værktøj: Krita, G'MIC, Inkscape, på Linux Ubuntu
Credits|6|False|Baseret på Hereva-universet skabt af David Revoy med bidrag af Craig Maloney. Rettelser af Willem Sonke, Moini, Hali, CGand og Alex Gryson.
Fortæller|4|False|- SLUT -
Credits|5|False|06/2016 – www.peppercarrot.com – Tegning og manuskript: David Revoy – Dansk oversættelse: Emmiline Alapetite
Pepper|2|False|Nu kender du hele historien.
Shichimi|3|False|...og du siger, du er her, fordi de ingenting har lært dig?
Pepper|1|True|...det var det.

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 719 tilhængere:
Credits|2|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot på www.patreon.com/davidrevoy
